一朝得志？成名作拍續集 Crazy Rich Asians女星吳恬敏竟嬲到爆粗

憑人氣電影《我的超豪男友》（Crazy Rich Asians）提名金球獎的美籍華人女星吳恬敏（Constance Wu），其成名作劇集《初來報到》（Fresh Off the Boat）近日宣布開拍第六季，估唔到身為主角嘅吳恬敏竟然係社交網爆粗留言話好沮喪，唔通一朝得志語無倫次？

吳恬敏喺社交網連續發兩個充滿負面情緒嘅pose，「So upset right now that I'm literally crying. Ugh. Fuck（現在我很沮喪，我真的在哭，唉，FXXk）」、「FXXking hell。」發文嘅時間撞啱《初來報到》宣布開拍新一季，令網民相信吳恬敏因為拍劇要推戲所以咁樣發文。

台裔美籍女星吳恬敏，由於主演了熱賣大片「瘋狂亞洲富豪」，事業被看好再攀高峰，竟因此背棄讓她脫穎而出的影集「菜鳥新移民」，大頭症發作？

「菜鳥新移民」在美國已播出5季、超過百集，雖然收視從未特別驚天動地，卻相當穩健且有不少死忠粉絲，電視台決定再續第6季。對於所有參與人員來說，續約應該都是個好消息，身為女主角、扮演「虎媽」潔西卡的吳恬敏，居然在推特上寫道：「現在真的覺得很難過，我真的哭了，X！」然後又再發了一則留言：「他X的。」

網友感到十分奇怪，有人試圖安慰她，表示「菜鳥新移民」又被續做第6季，真是個好消息，恭喜她，她居然回應：「不，並不是。」接著在劇組的官方IG上、公布續第6季的圖文下面寫道：「不喜歡。」擺明了並不因為「菜鳥新移民」續約而開心，各方都覺得她的反應怪得離譜。

終於有網友按捺不住，懷疑她是不是真的因為又要繼續扮虎媽下去而不爽，她則反駁：「我並不是在發怒，這只是我平常講話的方式，我常常講『F』開頭那個字，我很喜歡那個字，你們一直在揣測我的用意，不，不是那樣，不要再亂猜了。」網友不放過，她的回應語氣也漸不耐煩：「我是說我很難過，我哭了，但我沒說因為電視劇的關係，你們就是在亂猜。」最後乾脆寫明：「關於今天那一些推文，只是在很糟的一天才會發生，不巧碰上關於這齣戲的新聞，請大家了解，我對這齣戲被續約很感恩，我愛所有演員和工作人員，我很自豪身為其中的一分子，所有支持我們的粉絲，感謝你們。所有支持我隨便講出『F』髒字的朋友們，也感謝你。」

儘管如此，網友還是覺得她似乎人紅了，就想甩開小螢幕，專心去當電影明星，才會這麼感到不爽，繼續在討論區裡冷嘲熱諷。

咁快就擺款

講粗口啫，大把美國藝人會，大驚小怪

台妓又係到砌新聞
人地係美國 爆粗有幾閒啊

台灣罵人係犯法架嘛

爆粗都新聞
記者好波

爆粗都好報
btw我不嬲都鍾意constance wu好好戲

咁就叫一朝得志

同蚑那差唔多一樣咁玻璃心嘅國家 vs 地球上最強大最民主最自由嘅國家

誇啥小啦 林北爽啦 喜憨兒 你他媽在靠北喔 真的很北爛挨

講粗口都係新聞 台媒係咪弱智？

有冇舉手話俾老師知